美股認真討論區 DCCXCIX

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

電動靈車

入價都蝕我抵輸96IV 應該OK LA
TSLA 220 IV 就話姐

Nflx帶動大市big short

契媽就到100

#BREAKING: NETFLIX SEES Q4 NET STREAMING ADDITIONS 6.00M VS EST 6.54M $NFLX
同一死法?

學我買TAN咪好囉

我會選擇直接沽唔洗搏 又可以盤後平倉走人

netflix

NFLX
EPS estimate 2.13
actual 1.74

Below expectation

等門巴訓醒追擊石囝

其實預左 邊有咁多新市場

又free fall啦

NFLx次撚次都miss

仆街屌

呢個先係重點BTW ZM 過多排應該都係咁

#NFLX #Netflix Q3 20 Earnings:
- Revenue: $6.44B (exp $6.38B)
- EPS: $1.74 (exp $2.13)
- Streaming Paid Net Change: +2.20M (exp +3.32M)
- Sees Q4 Streaming Paid Net Change +6.0M (exp +6.54M)

miss到咁抵輸啦

今晚好平倉啦

睇佢今次連前高都破唔到就知 一定係垃圾財報

盤後都跌6％

nflx搞到roku都跌埋一份

SNAP

講左呢隻一定會跌

roku island top

契媽聽日又要做雞

又想接飛刀
你睇下上次財報橫左幾耐盤先上返黎

Tsla走唔走好

聽日盤後到TSLA

好彩臨收市put左roku

TSLA -2.06%
ARKG -2.57%
屌

中止蝕咪走 唔中咪hold
驚咪走 大把其他ticker

嚟緊兩個禮拜實好精彩

ZM已經531 我愛猿總

Snap 轟呀！

巴打覺得tsla er會升定跌？

超越電動靈車嘅速度

Snap monster

聽日如果回番落黎可以跟 應該有一堆profit taking

FB爆上

呢隻垃圾有咩新聞都係跌嫁啦
唔等錢洗咪坐下先囉

契媽

呢間冚家剷公司有乜嘢值得升

前幾日問過你 你話入得
所以我入咗貨
又贏 波巴勁到

有波幅冇升幅
坐左好耐

入咗PINS無入SNAP

好廢 走晒

PINS都跟住上

我option已經落左車 唔想賭earning

平黎做咩，似會比人行權多

入定等50都得

你太睇得起 NFLX

但個er應該會幾靚仔架？ 又好似未反映

佢好似500跌唔落

聽日100% 再破新低 唔止係垃圾earning
連cash flow都有問題

NFLX 市值太細影響唔到d咩

WEI CLS

會唔會汁笠？
波巴點睇tsla er？

自膠 好似係多左free cashflow 純粹係growth變慢

WTF佢CASHFLOW同出事係咩料
但唔緊要 我地有FED

其實我唔知 所以我唔會賭earning

巴打會唔會坐貨過er？

聽晚電動靈車earnings喇
Feel到要上靈車

好正常啦，要訂個d一早訂晒

無任何利好新聞

莊家股炒起 8 倍

會坐貨過er？

facebook JM9

仲衰
You cant be a growth company if you actually make money!!!

唔識停

忍左3個月爆得未

早幾日266貨仲諗住有撚排坐

可能要sub嘅一早sub曬
有時我會覺得呢類型嘅股增長空間有限
除非佢未來發展到可以完全取代到戲院

我ROKU NFLX都冇買
（但契媽好似兩隻都有）

Snap龍市

之前有人post過

TWTR PINS 全升

跌得5％好似會call put雙殺

坐

聽日可能會再跌一波 可以hold耐d張put

走晒不過隻西野升一日咪跌返 近排同twitter仲要censorship俾人搞

FB TWTR 搞乜

WD40 冇人玩

召喚阿寶

睇圖呢隻股咁多年嚟都穩定上升

原來搞咁多業務 仲以為得支wd40
個growth真係好穩

你條食屎狗冇撚日日九唔搭八鳩up放毒料靠害啦含撚狗
跟你跟你
你條賤種狗一時一樣七秒前話買七秒後話放投注哂兩邊跟你老母比狗屌

ibkr

訓

一講完即跌

Snap Pins
有冇人可以講吓咩事

SNAP好癲 早知CALL CALL佢

個臭閪大選前唔會比佢過

準備連跌成個星期

早知

ibkr同snap 我揀左call ibkr

twitter同fuckbook做乜撚嘢

啱啱睇咗新聞 出業績比預期好
用戶數量都多咗
收入都多咗

有早知呢度個個發晒達鳥

咦，高過77 wor。如果有人行權就變番正數啦

PINS 一個禮拜後又可以賭ER

石狗老豆老母早知佢咁撚弱智柒應該唔會生仔

近排ER完都繼續上嘅連郡大船好似得TSM

12 Communication Services Stocks Moving In Tuesday's After-Market Session

Snap（NYSE：SNAP）股價在周二的盤後交易中上漲了17.91％，至33.5美元。截至收盤，Snap的交易量達到880萬股。這是最近100天平均交易量的39.61％。他們已發行股票的市值為484億美元。據新聞報導，今天發布了第三季度收益報告。

TuanChe（納斯達克股票代碼：TC）股價上漲9.18％，至1.07美元。收盤時，TuanChe的交易量達到1.55萬股。這是最近100天平均交易量的44.15％。他們已發行股票的市值為8110萬美元。

Pinterest（NYSE：PINS）股價上漲5.98％至48.0美元。該證券的交易量為90.02萬，佔最近100天平均日均交易量的5.52％。他們已發行股票的市場價值為281億美元。

Twitter（NYSE：TWTR）股價上漲了3.49％，至47.96美元。該證券的交易量為80.25萬，佔最近100天平均日均交易量的4.82％。該公司的市值為376億美元。

Facebook（NASDAQ：FB）股價上漲3.22％，至276.2美元。今天該證券的交易量結束時為88.33萬股，佔過去100天平均交易量的3.8％。該公司的市值為7869億美元。

佳音股份（納斯達克股票代碼：JFIN）股價上漲1.95％，至3.13美元。該證券今天的交易量結束時為2.2萬股，佔過去100天平均交易量的0.44％。該公司的市值達到1.690億美元。

我睇好TSM Er前入早咗 依家坐緊90.4貨

IBKR出咗業績
有錢賺，但盤後跌到紅燈

Earning墓地 rkt真係...
完全翻唔到身閪莊

哦

我膠up 咗PInS 咁囉 當睇唔到

抄+ban tiktok, 實多咗人用
Fb應該都會幾靚仔
不過成日俾人搞

數錢數到手軟 PINS

又係我白卡

happy仔

有早知今日就唔會豬咁多

有早知，我就係契媽

兒登仔 好得意

今日應該只係Snapchat財報？
有冇人可以講吓點解會連帶Twitter Facebook PINS一齊升？

NFLX 可唔可以插番10%

想搵機會儲data#run#d

大家都係同類掛

忘巴真係好勁

石師父

努力d 儲多幾隻靚股

McConnell - The art of no deal.

McConnell advises White House not to strike pre-election stimulus deal with Pelosi.

應該都會比人行權架啦，爽

聽晚到TSLA er，好緊張

靈車？

完全冇路捉就算超預期都分分鐘比大戶dump

上次出完 ER
沉淪一排
幾乎跌左 $300

啱啱入咗少少 仲繼續升緊
適唔適合揸多一陣？？

琴日入咗貨

痴撚線 仲要跌 乜柒都唔洗玩

家下追會唔會太遲snap 同pins

佢係衰s&p多過業績

頭先追咗34.75@100
預計唔到佢聽日盤前會爆升定回

佢上次靠炒 regulatory credits 條數先靚仔
上次盤後爆升
開市升一陣，然後沉淪

拆股既新聞出左後，先升返上

希望elon papa交條靚數出黎

跟連登仔炒好過

睇升 - 因爲有貨
睇跌 - 想入貨/short or put左

iv去到100%, 好大機會雙殺，除非買deep itm option

多謝你接左我既100股，賺夠比你賺

爆升咁多先買

高 J 師

認真答你，如果snap財報好嘅話pins一定會好過佢。
1. 你試吓Google trend snap camera/ snap同 Pinterest / Pinterest camera嘅分別。會見到snap個趨勢同上一季差唔多，而Pinterest 基本上Double左。
2. Digital ads rebound: snap ceo 10月頭就出咗個飛機文啲廣告返晒黎更何況Pinterest （有網上嘅數據可以睇不過你自己搵）
3. 首次財報轉正嘅威力，詳情請參照Tesla, SE, Pton
4. 喺同一個位盤整咗兩個禮拜，琴日突破三角形，今日盤中hi返落三角頂開始反彈，即正式開車，詳情請參照nio 前幾日走勢

利辛：9成pins call，不過係唔小心買到咁，算係因禍得福

入左隻野尋日做ATH但係中段到收市變左做滅世棍

之後點?

仲要趁我瞓緊覺碌落山
今晚再算

我TAN Short Call 77成功入價，收左160美。扣除成本仲有15x美。

美股鳩up叫春區

定啦，應該450以上

run咩事落地獄

做好咗啦，今次入硬S&P

我唔交水費都係想控制成本姐，唔係睇唔出啊嘛

Tsla都驚不如拎去做定期

隻新etf QQQJ又好似幾抵玩

撈nflx定高j pins好

瞓咗冇睇 個deal傾成點

最衰比amd amzn壓死晒d錢 唔係既話好想兩隻都入

定期先驚啦

6連陰
陰跌 隨時死人 好淡

早幾日個倉ath, 依家又跌返落黎

nflx

今晚股價有排插啦

唔可能會有 deal
有排 chok

McConnell warns White House against making stimulus deal as Pelosi and Mnuchin inch closer

又講入s&p

Tsla打手

咁多TSLA打手

今次真係要跌到仆曬街啦

Fb盤後

已走tsla anwl

尋晚成個倉比隻shop拉低

Cd rom睇呢個post啲巴打講pins講咗幾日
45左右入咗20%倉
頭先盤後47又入咗而家接近半倉
希望賭一鋪業績靚仔

等盤前再算 唔鍾意高j 次次都出事

鬥魚大媽

TAN又拉上去

契媽都有自己信仰

有人問我我就會講我屌你老石
那時候我含淚發誓各位咪理條癲佬

Put9佢

U係咪玩完

9.14

止蝕啦

你覺得你專業過佢咩？

入左價係咪會比人提早行權？

當日短炒又死
今日想sh又死

得啖笑

唔走tsla真係輸死

Google比人告反而升

我只小注
不過我屌，乜都係死
點玩都係死
屌佢老母

連好巴都覺得Tesla 會出事？

Tsla咩事嚟

Zm 今日星期有冇機掂返個高位580？

成日豬 豬身家啦就快

純粹睇佢唔順眼 想賣過左result先算

一晚回本了

巴打係咪有玩轉豬驚 好似認得你個名

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1349.51 , -3.88 , -0.29 %
連登支概指數 : 1193.71 , 15.28 , 1.30 %
連登光時指數 : 958.43 , -0.11 , -0.01 %
連登舊經濟指數 : 1166.75 , 18.03 , 1.57 %
連登奢侈品指數 : 1135.87 , 7.45 , 0.66 %
SPY : 343.38 , 1.37 , 0.4 %
QQQ : 284.41 , 0.61 , 0.21 %
VT : 82.96 , 0.39 , 0.47 %
BRK.B : 210.06 , 1.21 , 0.58 %
ARKK : 100.83 , -1.42 , -1.39 %

契媽又贏

Fb 275出曬貨
幾時落返黎接多我一次

門巴每日一屌

都係想石仔百屌成材。。用心良苦

屌契媽arkf買港股jm9即刻想放

唔跌點加貨
利申冇錢再加

石屍輕玩多10日就提早達標

TAN已經78.6

有難度

尋日跌得咁急無break...仲未見到support..

好巴。。。

買左好耐

侵侵賓州直播：

暴巴早呀

尋晚坦克車表現如何~?

如果手揸住d妹吓妹吓 長期差少少先返到家鄉既股
你地會早少少蝕住走搵其他機會定揸到天荒地老？

你智商6.87

如果係好股 通常一放就升

等埋tsla 先決定

雖然係港股但多數都係中國野

Arkf 投資創新金融科技。。中國fintech 其實行得好前

石巴心法,-0.1% 即panic sell

個市真係唔撚掂
陰跌 會唔會陰跌到大選完
個個唔敢郁 有糊就食咁

坐得穩實賺GA LA

屌 真係訓醒個倉就轉紅
垃圾市

真 依家班友攞筆錢去炒股 買野
爽到不得了
越窮生越多就過得越爽

如果拜登上埋台
收有做野既中產，有錢人重稅
攞來玩福利主義 派埋比佢地就仲開心
印錢？ 爆煲？ FED既事關佢蛋治
真係理撚得你

我好似好多時都係咁 係咪傻散就係會有呢d苦惱

成日諗如果我蝕少少再轉其他有升勢既股可能執得仲多
但見佢負數又唔想放住

國泰咁炒法
係咪會有連鎖效應
大公司係咪準備跟機

一完保就業計劃就一定瘋狂跟機

直頭停港龍癲到

AMWL 呢？

港龍已被逼收皮
下一個行業似會係銀行
聽聞想炒back office好耐d bank
呢年請左好多it狗做d internal system

Post result先跌係常識吧
Outlook不如預期 cashapp增長唔夠高 seller app rebound得慢都可以隊佢落去

好巴你睇到咁淡

今晚終於可以見返3字頭Tesla

唔係淡 只係未有野令我覺得會超預期

今熔

仲以為tsla跌到300 原來跌得幾點

淨係得sofi送嘅一股

Surprise me pls

今晚再加sqqq

HSBC係咪郁左？

今晚Tsla就拉高俾你睇

扯你落神枱

好多bank 都做緊restructure

MD 位2個變1個咁

郁左it team姐
但未郁backoffice嘛

宜家d md 要自己落場

想喊

TWTR盤後大升

屌 都唔多人 姐係仲有得炒喇

屌你老母正式宣佈契媽係老雞係公廁

本身想入pins但驚賭財報 點知snap咁好

笑撚左

熄咪有用咩?

訓前正幾十
訓醒負幾百

Jks真係痴線

咪又係淨針牙侵

應該難d

SH

都係沿地冇咩變動

希望beat到

爛肉

下場準備同nflx一樣

契媽你有錢就上啦喎

Nflx 拉高出貨

契爺贏左

短期26 長期另一隻tsla

隨時亞侵個咪熄左就唔開番俾佢

三字頭仲唔入佢中路

間間科技公司出完財報都食左瀉藥咁
似乎有d啟示

點嫁
上個月又short qqq

天氣開始凍 最近個市想賺個羊腩煲都難

成日覺得要把MM當一般財演咁睇
要反向解讀

早兩日貼飛機圖先比人串佢4-5月做空

想買google

有咩特別因素吸引你買

【曾承諾增聘】滙豐本港兩日裁員逾40人 涉數部門IT員工
更新時間 (HKT): 2020.09.09 23:24
個40條友

滙控去年末季業績「見紅」，公佈九年來第三度裁員重組計劃救亡，三年內全球最多削3.5萬個職位，為歷來最大規模。裁員消息最先由證券部門傳出，其後受疫情影響而暫緩，並於6月份重啟。

滙控行政總裁祈耀年當時曾向全體員工發出內部備忘錄，表示將恢復裁員計劃，並凍結所有招聘活動；又指今時今日情況下，集團的大型重組計劃顯得更為需要，會儘量內部調配員工，暫停大部分外部招聘工作。

根據滙控2月份首次公佈的重組計劃，集團計畫合併私人銀行及財富業務、削減歐洲股票業務及縮減美國零售網絡，目標減少45億美元成本，員工數在未來三年由23.5萬減至接近20萬，裁減最多3.5萬員工，即佔當時員工總數約15%。

3年內cut 3幻5人

口水 call put
成日都話有股做hedge, 9月尾納指彈返又話一早入左 call

日日10％up
冇回過

你睇好佢咩product

佢有holding company discount,如果拆 youtube/ search engine 出來上市 做佢股東會好開心

Lmt

落返山

518想入返

香港佔三幻

但係nflx 係大miss喎

但係真係會上咩 賭呢啲

想入少少

小心比你女朋友睇到

仲要nflx本身已經miss左2季

佢唔上 佢21年pe 19 仲平過傳統股
拆佢骨 佢價值會出左來

再講多小小 拆佢骨做兩間公司
咁 alphabet會淨番 cloud+其他細野+一堆cash
咁又可以當佢係cloud company

點解睇好SPCE

留俾個孫

點睇佢啲product差唔多全部食老本
作為tech company冇乜innovation

負數喎

Netflix 既反駁

Ibm low growth

無分別 有voting right同無voting right

佢好似有好多projects 但唔拎出嚟

我覺得好巴個概念唔係當佢growth stock 而係當佢係value stock

佢有好多玩具係入面 只係你睇佢唔到
Waymo amwl alphago cloud 個堆都係under alphabet
只係youtube同search engine太大 你睇佢唔到
佢分拆先可以突顯價值

乜7佢都話有position

Both la, 拆 youtube+search engine 同cloud+others
咪變value+growth lor

之前佢玩過直立式耕種

真，我尋日put 咗ibm nflx

snap升左20幾%

次次升左幾日先話「rised 3 days 30%」
咪同財演一樣

佢short 完qqq未

9月頭已買 諗緊好冇再追
近呢個月都幾強勢 起碼跑贏faan

佢一早要炒啦 係政府個保就業 先拖多左3個月

龍友揮手區

買完uo之後港龍根本無左個市場定位 佢摺埋港龍 我都預左

你估真係有咁多處女下海咩
多數都係重操故業

戰機碌落山
想買餸

之前無咩留意大股

呀侵 就咁屌出黎 都好大聲啦

Btw googl 頭肩頂

契媽jm9

睇下美國會逼到佢點 唔係最後一步 應該都唔會拆

我真係睇唔明點解係六連
明明1015係陽

大家又中棍

升上去比我溝貨禁低均價就見3字
不過減左孖, 都係驚驚地

想佢拆好耐

忘巴放曬D TAN 未定SH到CHINA JOE 當選

Googl啲業務真係太多
直頭tech界長和系

如果長和肯拆佢d野 咁之後就會price佢派特別息

我都睇唔透

youtube依家越做越多廣告 又連埋google account

賣Chrome 佢好撚大獲... 最多data拿返黎就係經Chrome同android... 要佢賣就好笑 個印度佬CEO仲要串柒柒 一陣侵上任 再玩多佢4年

岩岩先睇到
廢book咩事

屌 sofi個活動就係 限時推薦人由20分變220

放乜

你JOIN MPA咪知佢準唔準

2成股都好痛呀屌

Short Call左77蚊有無做我對家?

最近呢2個星期輸哂比指數
明明已經無入大股

呢位朋友 做乜鳩

zm同tesla捨得升一晚未
唔使太多
0.5%俾啲希望嚟睇下就得

次次跌市：亂咁操作，輸到仆街。記得下次跌 唔操作就係最好嘅操作。今次當學費
下次跌：抄底啦 又輸到pk

無限loop

白卡佬

Uo前老細心諗 好彩賣左

原來 ARKK 高位都回左5% 了

標指納指似做緊雙頂？

仆街tesla 又累到契媽跌

八卦一問，你個倉係唔係負緊數

我今個星期已經會變番正數

回錯post tim

唔係問你呀....
咪衝出黎

tsla, sq, roku, work 重倉都跌

又豬

隻隻科技股都類似既樣

有神秘力量挑戰緊契媽同連郡

契媽會戰勝歸來

portfolio return呢?

105 冇走 profit 冇哂

● Note from Mark ----------------

Always adhere to stops and monitor the platform for updates.

你隻大象比人擊沉左

反而我覺得google fb都太依賴廣告
已經到左個死局

令佢地咩產品都係想收集user資料去賣
前幾年係好work
市場未飽和 監管未有先例 有排查
用幾年一次保護費換增長
但近年監管又嚴 市場又飽和
User對保護自己data既意識又強左
佢地就越嚟越難做

唔同apple 佢地賣產品體驗
對資料既要求就係想改善用户體驗
之前ios14直頭想一刀切唔比第三方攞資料
二者最大分別係goog fb越做
就越唔user friendly
Apple雖然一言堂
但大部分最後都比用戶覺得好用左
佢地產品可以高度整合
用户會心甘情願比資料佢

而goog fb整合完都係為左攞你fd list
去加大廣告準確性
用户體驗毫無分別 產品體驗唔連灌

其實多數人都唔係
對goog fb既牌子有忠誠度
而只係無對手先焗用
依家佢地廣告佔板面已經接近飽和
再加就變百度
市面同利用率增長空間都越嚟越少
拆左佢反而先有機會改到個固有文化
有新突破

Zm破哂頂都問升未 有病食藥啦屌你老母臭閪

你同市場掉轉行
咁都正數咁神奇

beat ER嘛

一起身見到pins 盤後升左咁多 就知係被snap帶起左

Nflx本身覺得market對佢expectations 過高

今晚千升

咁你都係返去港股跟莊賭
唔好再分析美股

佢上次都話subscriber growth is not sustainable冇人理
跟住而家就滅世
有時真係覺得wall st班友弱智

唔認同
我覺得你忽略咗佢哋擁有嘅人才同創新能力
同埋佢哋有data 可以做到嘅事
情況就好似以前amzn 淨係賣書你話佢冇得增長，睇書嘅人好limited 一樣

開始想成立反契媽黨 post 契媽柒成交：

1. 高位追 ZM
2. 接 FSLY 飛刀

Any more ?

辯論變9 吹大會

3. ATH入TSM

侵 戰鬥力-1

今朝見到都係升1x%，最後廿幾咁多

On9
搵到錢就得啦
港女搵到咪港女

石巴成日響第二個post 回返人哋個post
成日跳住嚟講嘢
想點

屌，個個post都見到sofi推薦碼貼到成堆code

其實拆骨係逼佢賣俾其他人定點
如果自己拆兩間咁有咩分別

上次出完er 都有散水
同埋好巴都提過 呢啲tech miss guidance/er就會散水

月頭+47% ---> now 38%

條友本身就short short 地

無 佢真係有少少問題

Big fans

無女唔怕

...無女...

咁先吸引到你attention

幾好 好過用牛牛

呢個真
扮下清純又可以呃毒撚

拎完嗰一股就拎晒d錢走得唔得

有哂機 有哂技術 試飛過幾次
同spacex唔同 依家係唯一太空Ipo科技
雖然依家係主打太空旅行 成本高 短時間內唔會普及
但nasa有同佢地合作 space呢個領域潛力大
最重要自己係fans of space
大力支持

"柏克萊工程佬"分析過佢地係 9 吹
不過佢好似做 civil

[警世] 我做左段片去講SPCE 點解係垃圾

有錢賺就契媽

認真 陰跌 連跌幾日 大家仲睇好個市咩？
利申：偏淡

淡友都走唒出來
氣勢仲勁過9月

唱淡唔做淡

你日日跌

師兄 ，200跟我入怕咩

有跌過咩？好似唔多覺

比起電動輪椅都唔係跌好多姐

石仔 你點都賺架啦 輸錢又可以去做兒子

見佢9月7號講話自己有買rkt就知咩事

一晚All in 已經回本

我目標無咁細

唔係9up老千股

咩嚟

電動輪椅次次都係hold住就插下升下，一放就升到無頂

大家早晨
繼續蝕本金

繼續hold囉

故事教訓
sh，豬
短炒，豬

睇返最尾 條友屌鳩spce垃圾然後大手入call
月頭屌鳩人個基本面 月尾做反手
佢做乜鳩

我回本啦

佢又唔係先知 點會估到哂個市場升跌
佢本書都有講 佢trade命中率都係50-60%
佢賺錢係靠size & risk control, stop gain & lose

唱完淡然後自己又走去買返

石巴

唯有係咁，呢排無咩特別操作

me too
豬都唔想做人了

佢好似仲有推介WMT
佢可摸耳收手

有Fed 無事
出口術俾壓力鮑子

訓覺，跌
唔訓，都跌

全倉太陽能股算數
電動輪椅已經炒完

邊巴

付費會員

早知短炒 arkk 105 走貨算，而家倒蝕

US 10 year yield treasury 暴升
係咪係時候酒佬

識玩

石仔呢兩日好串

今晚tsla生性啲得唔得

講左我隻tan無敵於天下，吊打cathie wood

20% take profit ，賺
take 完，升到100%

arkk 88仲有12蚊，唔知捱到幾多日

fail to 380

一晚150美...

唔好穿50天線411呀

靈車唔好太大期望啦

鄭裕玲車

破左超級無敵鑽石底就搵位接飛刀算

我仲要重倉，冇錢 cow 了

5x叫你地上船

忘巴好野

G錯了

底係380
400頂唔到半秒

一代神車已變靈車

係jks面前 tan都只係細佬

業績好都 price-in 哂啦，最多升1-2%

跌左咁多日 今晚可以升未

事實證明，想有沙士2.0係不切實際
跌20%已經俾人掃清光

想問國泰裁員有咩問題？

#101 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

債跌 金又唔升 大股又唔升 d錢去哂邊？
我判斷係 入緊黎股市 大選後就飛天

入定錢溝

忘巴下次有好野記得介紹，一晚回本了！

arry 點睇

etf黎

p兄隻tan有無止蝕

Jks今晚又繼續？

思覺失調弱智柒

要滅國了

Sofi又派錢

升到咁樣依家入真係腳仔軟

尋晚94%換手率 停音樂未

早知我20年前買apple啦 屌

講真 呢個位隊得穿 上面又無頂 無減稅/疫苗/stimulus 無咁易隊得穿
咪由佢磨下 反正small mid cap 大大力

Amzn no.1

無鬥過 何來輸

爛果垃圾唔好買

個stimulus 傾到咩地步啫

出現了！

侵侵叫停左啦

巴打成日都好多好介紹
但倉細入唔晒

呢D 時候接飛刀，轉唔切身隨時...

閪婆唔係話有進展咩

apple = 廢老股

望一望佢d call貴撚到

3個660分 8股= 35x7.8x8=2184hkd

窩利好似我個fd 又係成日錯位入貨

閪婆獲獲都話有進展架啦

即係點 今晚又插？

拆lol
拆完最重要有返cloud 個舊就得 其他我無咩大所謂

咁大個仔未見過咁樣拉法

總之乜都錯

選股錯
入市時間錯
人市價錯
隻股要sh定短炒又錯

MSFT成日都唔郁

屌

有咩驅使你買IBM呢?

期待金魚缸

Interactive brokers 點樣找港股？
想買買新加坡股

點解好似講緊我

走牙

全部俾鬼屌開，西隧噤闊，因住屌空氣

呢隻嘢玩乜

你又係？

想找新鴻基控股，豐樹大中華商業信託，領展
點樣可以搵到？

我搵到一個美股新玩法

當連登有個新number 出嚟，即刻死入去，有位就食
百發百中

上星期先中完招

agree 本身唔同範疇

尋日考古，發現l 巴都叫人唔好玩option

邊隻

幾時可以番去200比我上車

桂絲早
買咗啲咩

都唔明
人高j我高j
人地就仲有得上
我就一入即跌

今晚繼續入過
唔會擺過夜
一陣好似上次fsly 就仆街

8x果時入咗幾股諗住賺餐晏仔
9x放咗就升到冇停

火箭車呀

馬騮巴

Good equity 就SH

唔通你就係我個fd?

你應該分小注入

時運差
不過要說的話，除咗大選外，又好似冇咩原因阻到佢

嘩高追喎 我三個月前入 早咗走

至少有賺嘛

下次買股前要睇下過去幾年既表現先，可以用portfolio visualizer做backtest

喺fd 嘅複製體

L巴計在長遠 應該擺係首頁警世

所以錯不在它，而喺在我

你啱
又再次證明SH會贏

石仔今次講得幾好

小西前輩教義

唔好比情緒影響自己
我580都放左zm 明明睇佢可以繼續上

公司拆咗，股價又點拆

考古，鞭屍
巴打比次機會，唔敢亂講野了

我熔斷果排已經係到架啦，好多人都唔見哂啦

呢個未知 所以而家都係得個估字

你未見過連登大船沉？

投名狀

有無師兄買左srne

垃圾ceo一出聲成個星期跌左20%

Oxy嗰陣夠慘烈

不似預期就要走 唔好lur 我寧願認自己on9 佢升返我先上車

好掛住L巴

588 都已經係盤整期(~480) 既20%
呢個幅度都差唔多

人地移民了 我地仲苦苦掙扎

518 諗住覆卓 點睇

跳左

賺完錢就唔記得我地依班手足

當rkt死？

你地邊個仲敢黎put tan

Rkt 先死得人多

已經去左ifc霸位
利申 琴晚421 all in左

l子當我地係condom 第三個錦囊 呢世都解唔開

諗住去m記霸位食二手薯條
利申 好多arkk

害手足 佢媽死了

唔敢
今日入正股算

仲有隻zoom你地見好就收未

我知錯喇

冇入

靜喇。果150美

收左啦 邊個咁搞eric 爸爸

美國投票日前先put

今晚應該有人行權，可以再玩過

賺大錢 聖母
普通 契母
輸錢 屌你老母

連跌幾日 今晚點都由頭升到尾喇

升升升

biden必勝

大船黎講frog pins snap都唔錯

靜啦 amd都比你燈死

JPMorgan Chase takes on Square and PayPal with smartphone card reader, faster deposits for merchants

JPM

Amd跌就正常既

賺錢走左啦

石囝今晚買乜賺20石

pins勁到

連郡沽空起點110鎂

琴晚add左pypl 可唔可以比我賺少少

佢奶登

點知

老雞公廁

U rkt

PINS

咩事

snap

大家即管笑U

遲早俾你班仆街連登仔捉去做雞

開哂倉 第時數錢錢

我巴

你要多謝snap

一晚nio好過你咁樣玩一年

睇埋業績先好笑呀

NIO不了

多謝

我相信 pins er 會beat

好巴ddog 有無諗住入

我睇緊位做sP

我3.5果堆貨
出年可能1000%

睇下邊個笑到最後

9988派錢

吹到飛天遁地，咪又係跑輸被動指數tan

幾時既事

理性分析pins一定好過snap

或者呢幾日升定先 到時er放

搵到新歡就唔要契母

係d 人自己on9 唔分析

契媽賣pins, 我見到，但我加貨

契媽買fsly, 我做SP break even 83, n 76

賭仔 好恐怖

on9

89蚊 on99 大大力接貨，散戶都識等佢跌定等少注買啦﹐最柒我又跟左佢買，屌佢老母個老母

對付心癮唯一方法係斬左隻手佢

29號 試下開 lp tqqq

P巴

隻ibm仲唔夠

Symbol
Name
5-Year Return
SOXL Direxion Daily Semiconductor Bull 3x Shares 1078.73%
TECL Direxion Daily Technology Bull 3X Shares 837.75%
TQQQ ProShares UltraPro QQQ 694.68%
USD ProShares Ultra Semiconductors 555.26%
ROM ProShares Ultra Technology 546.98%
ARKW ARK Next Generation Internet ETF 492.86%
ARKK ARK Innovation ETF 421.14%
QLD ProShares Ultra QQQ 419.90%
ARKG ARK Genomic Revolution ETF 306.98%
TAN Invesco Solar ETF 153.68%

你識唔識架，今晚再Short Put 收多100美

不如買匯豐

你有無3500閪冧到2900都唔放既覺悟

有就隨便入 唔會失望

ytd tan 150% arkk 100%

SNAP會唔會係科技股ER嘅前奏

諗住揸到幾時

咁都得

已經升左20年

飛巴都有9988？

有 派錢，玩到雙11 就放

玩唔玩埋隻蟻

都幾市肯定黎緊會一日間跌番落500蚊以下

現金一手黨算

美股先係主菜

U已經做左潛水艇

分柝 一開10 個刻？

等你地買call之日

一日內暴跌
好似tesla咁

牙愛今期最威

月供QQQ啦

月供tan

用供voo

跳躍式思維

我12月會去到年化幾多呢?

多過nio ytd當你羸

4成倉係Corp Bond

贏到tsm先討論

納弟日日盤前派貨，佢悶唔悶

美司法部正式起訴谷歌，反壟斷再現世紀大案

今晚cup with handle 成形

真 推高完跌 日日都係咁

google呢單嘢罰返100幾十b
拆唔拆得掂？
定一定要分拆？

我預我年化25%-30%架咋

仲有2個月，點樣7千鎂變9千鎂

星期尾已經8000啦

猿總一日比到你

美股變廢左 日日高開低收 垃圾

依單野好正 值得睇下

我就係近3500個陣入

岩岩我都有分享

關distressed bond事 唔關普通corp bond

250美元*8星期=2000美元

fsly 係 arkw 接。。燈到105

Work呢

台股Tsm 好似扶不起的呀斗

純粹答下騷巴問題
係街未得閒睇條片住

正一死八婆

大選咪一樣，美國又唔冧ge

單日跑輸s&p 1.5%arkk正垃圾

其實喺心理上會驚
特別依家仲輸緊

payme 真係笑死人...

輸profit: 老母
輸本: 臭閪

一打開睇睇垃期又jump 次次打開嚟睇都jump

又跌喇

高開低收 呀婆都識玩

射左？

盤前買sqqq三點半賣你教我點輸

US 10 year
0.823

big move is coming

債價跌有咩啟示
d人買翻高風險資產？

會唔會係
人地高J係升緊仲有水位時J
你高J係以為回少少比你上車其實係散水

唔係話依家好難用國債睇flow架咩?

啲水浸到周圍都係
已經無咩分高風險定低風險

US dollar 行落92
所以有啲人走美債

乜柒都跌仲有咩可以買
得翻黃金升緊但係妹下妹下

廢老股

Ios唔綁chrome我都會自己dl
咁都叫壟斷

唔搞蜥蝪人，搞個基佬

六連陰之後今晚應該升

呢啲心態
推介你去沽jks

契媽跑輸一日就又屌又插又bin又叫還返錢俾我

食飯睇好有娛樂性

做連登仔契媽慘過做雞

銀行股升

filter走石仔啲comment就得

今日七陰拳

練緊九陰真經

tsla最後逃生門
唔走聽日唔好後悔

屌完佢咪可以變返聖母

你燈緊定認真

Netflix 大平賣 係咪鑊鑊ER D股票都係特價大平賣

東Goog, 南Amzn, 西FB, 北Apple, 中Tsla 鬥快跌穿底 爭奪九陰真經？

唔貪心上到460, 走一半壓低個均價

覺得自己好撚廢，大半年，噤大龍市，都可以打和

咁係，人嘅問題 定股嘅問題

今晚入返d tan先 圓底

我倒喺trade 得太亂嚟出事
好彩喺正股

上星期咪460貪心仔

佢係指朱西廢
抄人起家 逼人賣ig whatapp snap
瘋狂抄人功能
Snap wechat tiktok 乜撚都抄
陰招出盡都未壟斷到個市場

不過要怪就怪佢改到個算法on99
五毛 假ac 廣告狗 we7雞唔捉
Like左既page 正經想睇既post唔顯示
我點左一個足球post
屌佢之後成個wall都係賣料廣告
點一個財經 post
又一版賣number 狗廣告
仲要影響埋ig睇到既野 真係cls級趕客

FB開波個陣幾好 成日上去玩game, 唔識都會加佢一齊拿道具識下人，到後尾就成撚日改界面，樣樣野到改到第二樣野黎，game又冇得玩，到家陣上去唔係廣告就假新聞

FB而家係食緊班老人用家水尾...
後生已經唔用啦...

人炒我炒，只蝕冇賺

十年前既我完全離不開facebook小遊戲
周圍加人 / 自己開幾個acc送禮 玩下玩下就一日

霸位睇樓？
盤後劍指480

屌，原來唔係契媽有問題，係你買契媽，令到契媽有問題

Ok

成也TSLA，敗也TSLA

上次連郡炒車事件就係大圓底

Fb慘在自己dominate緊果時，冇其他service去lock死班user

M$以前搞起左windows，link埋office，基本上已經冇人走得甩

爛果搞起左iphone，即刻link哂自家eco system，iCloud果啲

Google個search dominate緊果時，就搞埋gmail/Chrome呢啲

呢啲全部道理其實一樣，你用左其中一個product就99%要用埋其他一系列既野

廢book係08年果排全世界都必備一個fb account果時，出唔到其他product係失策，離場成本太低，搞到其他人一出好少少既product自己就唔店

同你個名一樣

ig wtsapp個啲全部都係fb 點會係尾水
遲啲做埋電商 其實都好有潛力

濫用壟斷地位手段：臉書透過併購（Instagram、WhatsApp）、抄襲（Snap、TikTok）與排除行為來消滅威脅。

on99
買有潛力的 product 都叫犯法？咁大公司係唔係唔可以合作？
抄襲的話咪搵人告 FB 囉，又關咩壟斷事？

辛苦了

蝕邊隻咁灰

依家係tiktok

咁你咪擺佢上嚟搵我地問囉
定係又唔敢呀？

SH唔理個市 理得佢升定跌

Tsla er開市不問價走

要縮volumn先可以再次爆上
你留意下佢係480-490橫盤左兩個星期先爆上

好

熔

師兄點睇?

加錢綁起嚟屌

升得好地地又做乜大棍

嘩一到3點準時插水

又滅世

尋日納指升咗0.33%

淡友到底對經濟有咩貢獻

利申net short position

put了

業績咁好， 車又咁大需求，性能又好價錢又抵，仲要減價都賺到錢， ER一出一定跌撚硬

學GM出部又廢又貴嘅Hammer EV 咪有的升囉

Veri又跌
U又跌
契媽又跌
明明綠燈我個倉就紅燈

尋日有幾多個中左Pelosi個呃headline Stimulus trap

呢個閪女人都痴鳩線

各位早晨
貝落西又放風話傾得掂

日日個劇本都一樣 一陣8點又一棍落去

Gel得

source?

Hi
校長

閪女人，日鳩日整頭髮， 隨時為遺容做準備呀

之前已經講過, 大選前唔會傾得成
佢尋晚純粹出黎搶headline減輕Biden壓力
如果我無miss, 無乜DEM敢出聲幫頂, 咁搶唔到headline
所以佢呢啲老薑先要用呢啲操作奪取一輪new cycle

已經跌到不醒人事

繼續呃headline, 我唔會信

鑊鑊都係咁講
鑊鑊都係撚狗

根本係局

77台新聞

侵侵巴打早晨

Eric 龍哈龍龍哈

投票開始多
即刻埋位

校長心水清

校長早晨
我已經仆晒街了

睇穿佢
呃貨殺好殺淡
震市殺call put
大戶收割完成再出貨爆升

黑B巴打早晨
我都比港股呃左貨

正常黎講Biden死硬, 今個禮拜尾(debate後)/下個禮拜頭99%仲有更大鑊嘅料爆, 否則唔會上個禮拜就爆佢大鑊, 咁樣會留太多時間
但侵把口太撚臭, 今年又多人早成個月提, 依家好難估

正解

有冇LINK 有冇話幾時投完

希望今晚好翻o的，最近幾次交易都豬錢

手風唔順就抖一抖啦巴打
呢輪大選前+er期, 個volatility實高

pypl彈唔起 我月尾幾張call

早成個月都係鐵票
影響唔大
下星期仲有料爆
可能有拜登力索片

都係睇新聞

已經抖左一排先出手，然後再豬錢

估唔到今朝搭車番工開始見人討論facebook 到依家仲傾緊

差啲追唔晒

因為我on99 450走左一半，跟住以為個市繼續升 又入番一半lmao

AMD番家鄉可摸耳

我呢排反而有少少落袋，但9月啲爛果同電動輪椅仲坐緊....

都啱, 早投嗰班多數係心意已決

正股就唔怕

希望snap頂住

後期都係遊離
共和支持者可能用左我地既方法
fake民調
左膠報就好似某團體民調咁問返自己人

你快樂過生活，我拼命去生存
幾多人位於山之巔，俯瞰我的疲倦

arkk 100想入貨

點架個stimulus. 係咪deadline tonight

係
個deadline講遲下先係deadline

完了吧，如無意外

就黎到我叫還我血汗錢

10債升 姐係點？

酒呀 下下升完就沽落去

今晚再係咁蝕就ching chong唔玩俾返啲錢我

又熔 今日直接戲都唔做直接熔

又插

走呀

直接插咪好囉，之前日日盤前扮鳩哂野

打足7 支陰，龍友d遺書呢

今日gel得

先升後溶
先溶後升

千跌驚西

VIX又綠

尋日升左喇

不如一棍打死我好過

SH會戰勝歸來

歐豬又lock down?

今晚又係高開低收 出陰
我清倉 咪煩

可能連到大選

11500 見

TSLA跌穿30MA....下個位係咪$400
好想panic sell

market liquidity

其實唔睇民調, 用常理估都估到侵會下風
佢把口太臭, unpresidential impression etc.會有Anyone but Trump sentiment
美國武肺咁柒必定對現任領袖不利(你睇NZ就相反, 嗰邊處理得好直頭大勝連任), 始終總要有人揹飛/做出氣袋

其實我成日覺得, 如果佢瞓多個禮拜醫院, 出黎讚多啲醫療系統, 收多半個月口, 應該易選好多

不過Biden單嘢同啲media咁柒, 依家就唔同講法

無淡友zoom點上到500蚊

睇黎今日我堆amd amzn又妹落去多

呢隻好妹, 近日又係咁假突破, 真係要畀啲耐性

睇黎今日我堆aapl arkk又妹落去多

而家media愈幫愈衰
大家更想睇
跟住就算有人網上放流料都夠玩死拜登一家大細

On9 algo

我每日都係到等緊 仲有垃圾tdoc

歐洲𣺉市

咁好?

琴晚升喎

美股升

我都唔明點解班人咁撚豬, Streisand effect真係屢試不爽
可能班media膠層癡得老共多, 學埋佢地嗰套, 但唔記得左呢套喺資訊多元自由流動嘅地方係必定唔work

突然諗起隻snap以前讀大學嗰陣時用過 家下冇玩 冇諗到佢會咁賺得

VIX 30

上上落落 屌

仲要唔安排拜登出黎回應
笑_左
洗底機會都唔比佢

ER+大選....真係想清倉算9數

大家清倉喇 呢d波幅市黎
邊一派都輸

花旗要放大大筆入去